東方昇又嚟料

笑撚死

頭兩句已經笑咗
好想有成首聽

推 高汁

好正

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

好想同佢交合。。。

屌你七仔係邊

呢首歌俾bob叔免費宣傳反而炒起左, 之前真係聽都未聽過

屌你老味上次撚D女已經正,今次又係好高汁

屌，雖然好短但係好撚正喎
日日都聽幾次
頭兩句已經笑撚死

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

7仔笑死

一開頭果句 "吔屎" 真係畫龍點睛

挂了 沒訊號
笑到我

有冇巴打知 "吔屎" 果兩隻字本身係唱咩